評吓理，女朋友話佢畫畫靚過我

話說聖誕節要交換禮物，我就畫左幅畫諗住同朋友交換

然後佢竟然話我得樣衰，咁我就話畫幅畫睇吓邊個好啲

大家評吓理

我

佢

1. 同女人講道理已經夠傻仔
2. 人地的確畫得好過你

兩個都唔靚 super!

樓主張雪人好大陣粉彩味

樓主幅畫完美展示咩叫膠都變形
飲勝

有女

得啦 知你有女啦 威啦
唔洗開post同全世界講你有女既

你畫得太膠喇，
又亂咁上粗邊線

樓主有自己風格

左手同右手都畫到畫

想幫都幫你唔到

唔好同自己左手過唔去啦

你連畫個 比例都咁差點投你呀

乜鳩都擺上黎

樓主我g持你

你靚d 你條女既作品係我幼稚園水準
利申 藝術家

高下立見
樓主我都係勸你買定第二份聖誕禮物

打和喇super

今日咁高興 雙方打和

好過袁生就得啦

你女朋友係畫家，咁你咪係插畫家

女靚d

收到呢份聖誕禮物仲慘過收通勝

低年級小學生
Vs
高年級小學生

癡撚線

你老味你畫到個朋友唐氏綜合症咁。 點評呀

當呢度fb

依個ok

屌你老母臭樓豬

海軍鬥水兵，打和啦super

樓主畫得靚啲 有啲輪廓 啲色實啲～～
送比fd嗰幅都幾得意 如果我收到呢份禮物 會好開心

投你老母票

好過袁生少少

你應該答：緊係你靚d

Super

....

你幅畫有溫度，你條女果幅冇

又幾好笑喎

打和！！！

係樓主畫入面感到傷悲
係女朋友入面沒情感體會

兩幅畫睇到唔同性格
我鍾意樓主個張多d
有種孤獨既味道

分手啦
你唔值得有個咁好嘅女朋友

聽過好多次 有咩好笑

都唔知擺上嚟做乜鳩 無人想知呀

見到依張圖。 嗚嗚⋯

你哋好恩愛

死遠啲啦 冇人想知丫

女朋友畫得好好多 我第一眼都覺得不分勝負 但仔細睇 你女朋友畫得好立體 線條分明 你睇d 陰影位 相對你就畫平面 舊膠都變咗樣

係咪得我覺得樓主畫得好啲
啲色有層次啲 個背景直頭完勝
係粒 畫得柒左

打和

直線曬女，仲要畫埋啲咁嘅野

比你贏左佢 但係今晚冇西屌 值得嗎

我欣賞你嘅思路

收通勝又真係開心嘅

屌好鍾意樓主個畫風

留名睇高手畫

d雪呢

就咁睇嘅話樓主係畫得有條理d
但我覺得樓主女友畫嘅背景好捉到個神緒

btw你個畫框厚到成pat陰影

2張都幾得意丫

屌, 你畫到個雪人成隻Snoopy甘, 好難贏喎

樓主嗰幅似藝術品
女女嗰張似塗鴉
真心覺得樓主幾有自己風格

哪有女呀，吊你

顔色筆廣告？

5p成功接軌

銀牙